# Desarrollo CEICH
Estas en el repositorio de la documentación del Ceich.

Acá nos guardamos el papeleo y los registros/archivos que vayan quedando.

Puede que estés buscando la [wiki](../../wikis) del grupo, en la cual se detallan los aspectos generales sobre desarrollar dentro del grupo.